[千奇百趣]養貓抗肺炎? 武漢人開始搶貓了

武漢貓友群裡發出消息，武漢貓友群裡5000多人沒有一個被感染，現在武漢多家寵物店貓已經斷貨，重金難求，就連品相差平時沒有人光顧的小貓也被搶購一空。
貓現在有點方，萬一疫情一過你們不要我了咋辦？

好驚今朝排隊搶口罩啲廢老有樣學樣
搶埋我隻喵喵

養咪好 唔係食

On9

成個城市痴咗線就係咁上下

佢哋啲野味市場有貓架喎
疫情過咗又周圍棄養

2020年你仲咁天真

拎去食？

你有冇睇張圖

俾支那生番養分分鐘慘撚過殺左佢黎食

感染者中竟然無一個係閹人？！
支那賤蓄快啲自宮

就算成功三罷 都要留意執行方式

放過貓貓啦

我比十個趣

有養貓 唔戴口罩了

武漢肺炎係喵星人嘅陰謀

垃圾國家無撚得救

其實呢。。。養企鵝都有同樣效果🤫

只係因為養貓通常少出街
受感染機會細好多

唔食都棄養啦
支那人識一生一世咩

笑撚死

關咩事

係咪真 係真我收到口罩捐咁d出去

遲d 又要有一輪遺棄潮

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

仆街 疫情完咗食撚埋隻貓

貓奴睇實啲貓啦
一陣搶到落香港

用咩方法知道5000人入面無人中招？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

所以今年有連猫

好不安喎
真係搶貓佢地真係將隻貓分屍咁搶

on9 好撚慘啲貓

可以同定啲貓講RIP.....

聽講養蝙蝠同竹鼠都可以抗肺炎

Push

成個國家都痴撚線

邊度仲有貓賣？

不失為一個防止蠢人生仔嘅好方法

嘩屌 貓貓有危險了

等誠哥入貨

佢哋點知5000人冇人中招?

咩理論黎嫁

遲啲無事會唔會攞嚟食

轉貼品葱？

餐貓的人有某種擴體是一定的
等於食魚油丸能防中風一樣
但係能預防肺炎，我都唔信

利申：有養貓

支那人唔會遺棄，會食撚埋佢

養完咪食囉

你估WARS完咗之後
會有幾多貓會變流浪貓/變晚餐/被虐殺
你太高估中国人嘅道德

唔係架，遲d佢地覺得既然有效食埋可能仲強身健體，唐僧肉咁L樣

放過啲貓啦cls

就算貓貓有幸捱過蝗糟質
疫期完咗，就係一大輪棄養潮
仲要前提係班人渣冇賣佢哋去海鮮市場

笑左，好彩我屋企有隻肥貓

唔work 咪食左佢

應該係之前唔知邊個支那專家話病毒喺毛質表面難以生存

肯肯定定之後實棄養or食咗

食完貓，肺炎冇咗，我大隻咗，考試仲攞100分添呀

推呢個

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹
連報恩嘅心都冇 你覺得佢地利用完會重有幾多貓剩

痴撚線支那人

我開始認同成蟲話中国人係要管

通常直接自己食。。。
有次支那親戚招待我哋食佢自己隻狗。。。

搵5000個無感染既貓奴開一個群咪得

成班人渣黎

放開隻貓貓

背朝天就食得，疫情一過你慌佢唔會?

屌 你班支那唔識養咪亂養貓

屌 佢十幾億人 得6000宗確診 要搵個群組咁啱冇人領野有幾難？ 如果基佬群冇人中 咁你係咪搞基先 維權律師冇中 咁你係咪又維權先

屌班畜牲害死貓貓，吸貓防病咩 頂

正弱智

笑左笑埋右

屌你老母遲啲又虐待啲貓

一定打交分屍d貓，然後煲水餵全家

成班弱智生番，可以生存到2020年係俾多佢，今年淘汰得唔得

又搵基佬黎講笑

補圖

北極熊仲好過企鵝喎

點煮？

咁都係隻貓唔會中招啫 關個人咩事
仲有呀 蝙蝠又冇毛咩

隻貓少出街啫

掛住撚貓唔岀街咪冇事囉

七個閪人一隻雞？

唔食晒落肚已經萬幸

癡啲毛落件衫度？

過幾日就有架啦

唔好搞啲貓啦 DLLM

爆趣

On99

一靜落黎肯定勁多棄貓

寵物也可傳染！《燒生消息》

無野食既時候就食貓

澳門有醫護確診，仆街喇

啱呀
第一時間唸到呢樣嘢
佢哋一係就用完即棄
一係就dum埋一邊唔好好照顧

spread開去

過一排又一堆人棄腦了

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

免費領取

#手動傳

一陣又限貓令全部棒殺
視生命如草芥

correlation =/= causation

過咗咪劏黎食慶祝

放過貓貓
上面又搶糧又封路
邊有能力養
到時噍完鬆又棄養

佢地應該係買黎食

唉喺支那做棵草都慘過死

屌 搶口罩搶鹽都算 咪撚搞啲貓啦 而家個個爭住買 到時又一大班仆街棄養 生命嚟架屌

地球毒瘤，唉

鬼國係咁上下

種牛豆同一道理？

事後實食埋

等睇遲啲出現大量貓皮裝

一諗到之後大量棄養就笑唔出

屌咁撚賤
到時一係食一係棄養

Dklm 唔撚好買黎食

過左場肺炎就會食, or 棄養

感染者中竟然無一個係閹人？！
支那賤畜快啲自宮

中咗招嗰啲可能已經火化埋, 所以話唔到俾人知自己中咗招

直到而家都仲未有死咗嘅人確診有武漢肺炎，唔知佢地會唔會考慮去死呢？

垃圾賤種
對住呢d人真係笑下算

傳下傳下變左食貓肉抗炎...

我都聽講同處男扑過野就有抗體

之後一定好多棄貓

佢地係直頭食撚埋

佢地食野味架喎你唔怕......

有撚病 班支畜一定搶完貓 到貓貓冇利用價值就煮黎食

夠啦，放過啲貓喇

下 貓有抗體架 我食左佢 我咪有抗體囉

買夠一堆食添啊 咩唔會食
你唔了解國情了

李蘭娟院士在《新聞 1+1》中回應新型冠狀病毒在哺乳動物中傳播，接觸過病毒的寵物也有可能會被傳染。

岩先睇到呢個
班養黎防疫既撚屌肯定準備掉d貓出去
冇血冇淚

畀支那人養慘過畀人食
你諗下成世養喺籠入面畀人抽膽汁啲熊仔

貓貓冇啦

養就算，唔撚係食啊

個肺炎一過咗就會開始食

好慘

完咗肺炎啲貓一定冇好下場

之前香港先有單Ust支那閪虐待同房隻貓

Cls

唔食唔通擺係屋企做守護神咩
就係以為食咗有得防先買

猫咪不用慌
不会不要你的
疫情过了你还可以当食物

好恐怖 呢班人幾時死

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

上次份野味市場價目表好似真係冇貓

連貓表示：

肺炎過後又食得 得咗

到時一堆棄養

豹貓?

留名等陣有研究貓身上有某種病菌可以抵抗武漢肺炎（好似牛豆咁）

其實令佢地最致命既唔係病毒，係蠢

放過豬牛羊啦

過咗咪食囉
食完又中新病
無限loop

係咪要放風人黃可以抗肺炎

唔好食我呀

有幾慘食豬牛羊個時你唔話慘

下一步是咪要食咗隻貓

過咗肯定過橋抽板棄養

究竟啲人係咩構造 咁撚on9都有

完咗之後就唔要啲貓 正仆街

on9 度 ne !

聽講死左就無肺炎

香港警察3萬多人没有一個受感染，歡迎同胞到香港警署避疫

食屎可醫肺炎

千祈唔好比廢老知你有貓

一陣啲肺炎冇事就會成街都係棄貓
屌你老母支那人

肺炎一過即刻劏黎食

放過啲貓貓啦

係養貓唔平,有錢人就少d人人瀨野遮。我估。

on9沒下限

強了我的國

唔撚係掛

屌你
係咪捉鬥獸棋捉到傻撚晒

屋企有兩隻貓
即刻抱起嚟索多兩啖先

喵星人統治世界嘅日子近了

啲貓好撚慘

有無咁on9

死唔去認自己中招果啲就踢出群

屌 唔好搞啲貓啦 弱智

係支那人眼中
寵物＝後備食糧

屌佢老母，後面咪又係當野味食

有點方

因為有肺炎個班死左覆唔到

到底支那人啲DNA有咩問題

然後爆發貓流感
死多次

戇鳩，一陣轉頭冇糧食食撚埋佢

又食野味？

養貓少出街

龍虎鳯

養貓抗肺炎好快變食貓抗肺炎

無肺炎就會食

連貓今次都會比人搶

支那畜冇性架，平時貓都食唔少，而家傳貓有抗性，班支那畜覺得食貓有抗性唔出奇

疫情過左就劏嚟食，食完又有新疫情

佢老母臭西 我睇完喊到仆街
點解要咁撚慘

係咪因為養貓既人唔食貓 所以冇事

叫無番嘅人舉手同一個道理

缺席嘅舉手

疫情一過就食咗佢 跟住食完又黎過

點食得落口呀

仲話知我哋香港冇得食
特登新年等埋我哋一齊食

冠狀病毒如果係野味度嚟，即係都有機會通過貓傳播啦

同埋貓無事，唔代表貓有範圍技保埋你無事

新野味出現了

痴撚線架

中招死左話你知？

因為原頭係竹鼠＞老鼠驚貓＞養貓
我估係咁

中南海無感染個案, 梗係湧去 中南海啦

食屎都可以抗炎

中國專家話寵物也會感染新型肺炎

夏天疫情一減退就...

之後啲人掉晒佢地落街

仔女都係
大饑荒果時幾多人劏自己仔女黎食，痴撚線

屋企有貓，百毒不侵

佢地可能覺得貓食蝙蝠，所以食貓可以治蝙蝠帶黎既瘟疫

食撚左隻貓咪冇事

遲下你話底褲笠頭可防疫應該周街都係

你覺得佢地有野比貓食咩

炎拳

搶完之後全部變曬棄貓或野味...

感染左都唔L得閑覆你個貓群d 1999 啦
即係叫死撚左既人舉手報到一樣，回覆得果d 人實無事！仆你個街有無蠢d 添

遲下又幾千幾萬宗棄貓案
強國人慣常操作

調轉喎
班文盲以為貓會傳到人
殺晒d貓

有事嗰啲食開野味，照計應該冇養貓

養開貓可能多少少愛心，平時冇食野味

緊急食糧

都似啦，俄佬不嬲有食貓嘅傳統，今次全世界嘅大型國家都瀨野，俄羅斯身為最大嘅國家反而咩事都無

都係災難，一陣抗完肺炎，啲強國人一係棄養，一係可能真係拎黎食，得少部分可以善終

之前先食撚曬

呢啲真係識做生意

痴撚線

蝗蟲點解唔養蝗蟲

所到之處寸草不生喎

貓好慘，完左之後好多棄貓

仲有紅毛泥封西呢？
無鳩果D唔係condom

害死啲貓貓

5千幾人無一個中招已經咁希奇？

打次貼link同單聲啦老友

花10秒支持丹麥媒體企硬，不向大陸病毒國家道歉。

綱址碌落去少少，就見到 病毒大陸旗 同問題，投Nej (不用道歉)。

Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
(翻譯: 日德蘭郵報和漫畫家應該為這幅畫向中國道歉嗎？)

CLS
肺炎過左之後係咪就會煮黎食

養完攞去煲湯

有無人教佢地養果子狸

平時就食貓食狗肉，而家聽著啲垃圾防疫fake news就去買貓
karma is a bitch

住對面條大陸廢老千祈唔好搶我隻貓

請佢食落左毒嘅貓糧

話你隻貓奶過 好有用

之後再不用擔心又可以換鄰居

完咗你估下啲貓會去邊？

飲滴露可以殺滅99.9%肺炎
武漢同胞要唔要試下

主席都無染病喎，一定食咗解藥。應該去問佢攞

我睇咗啲乜撚嘢

推斷合理，大推❗️

不宣我地宣傳下食屎飲尿抗肺炎

點會係有心養 買嚟病喺屋企 餵得差養得差 唔好信佢地啦屌

如果傳聞係食屎可防肺炎我諗佢哋都會照食

之後棄養同埋最近會催生先慘....

蘇民峰： 今年鼠年 貓捉老鼠

我最驚過左肺炎一係掉曬出街，一係食

養完食，食咗又染第樣病毒，再養第三種寵物，無限 loop

冇事之後棄養嗰啲正仆街

貓將會係下一個爆發點

到時完撚左就棄養 一係食撚左隻貓
G9g

可唔可以唔好咁痴線呀
DKLM

（慎入）謠傳貓狗會感染瘟疫 支那人殘殺寵物 摔到樓下慘死

養老虎抗肺炎功效仲好呀
快撚啲養老虎

最後一個loop就係人食人

WARS會咩

掉緊貓落街wor佢地

黎自千葉縣既「養貓防肺炎」

肺炎一過變龍虎鳳大雜燴，諗起都lamlam脷

弓型蟲？

覺得美國 因為普遍有暖氣供應 所以少人中招

尋日先掟完貓落街

痴線

比d 餸頭餸尾 佢地食 唔打針 唔杜蟲

唔識野 比d牛奶 貓B飲 好快出事 之後就病

d貓細個 中意咬野 周圍跑 d支那人 邊有耐性

唔洗2個星期 丟出街啦

係另一個災難呀